有冇歌詞你以前聽嘅時候你冇咩感覺，依家聽嘅時候會想喊

我先我先

來年陌生的是昨日最親的某某。

後來我總算學會了如何去愛，可是你早已遠去消失在人海。

初聞不知曲中意，現已成為曲中人

有冇人都好似我咁

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 開頭覺得九唔搭八 依家先知點解

有啲野真係經歷過先至明

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 也無法再愛上誰

我的天 成首

我是一個臨記可以填滿你寂寞